傳幼園現「連儂牆」校方發「割席聲明」

香港教育病了，連幼稚園也出現所謂連儂牆？有市民近日在fb群組上載圖片，指位於荃灣的聖母幼稚園校園內懷疑出現所謂連儂牆，照片所見該牆貼滿大量含有不當政治意識資訊標語，小朋友耳濡目染，不單容易從小便將生活政治化，隨時個個都成了「小暴徒」。該校校董會昨日發聲明指：「外界在『臉書』上流傳有關本園的內容，實與本園無關，特此聲明。」

教育局表示，學校是學生安心學習的園地，絕不應有任何政治灌輸，已即時聯絡該學校了解情況，據悉有關位置屬聖堂範圍，並非校舍範圍，學童一般不會行經該處，而事件亦與學校無關。據了解，有關設置已被清理。有教界人士認為，教師及家長應悉心引導學生，凡事要有道德底線，學懂守規守法，不應該散播仇恨，才能避免小朋友受害。

Push

幼稚園生準備記缺點未

成年無開過post回post
一嚟就貼d偏頗支那用語新聞

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

教育本身就係一種意識型態既灌輸

再多啲人做就阻止唔到

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

樓主今日突然開2個post? 仲要share藍絲新聞？